# Vagas

### Informações Úteis
Esta é uma aplicação front end, desenvolvida com o intuito de aperfeiçoar as habilidades com o framework VueJS, logo, poderão haver alguns bugs e comportamentos inesperados.

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).
